突發 2230

一齊大窗口大叫幫阿sir 集氣

#最緊要個人有事

要求林鄭立即唔戴口罩探望確診武漢肺炎警員, 以表對軍政府效忠與支持!!!